每逢佳節賞有以‼️50th握手請你一定要抽本店一姐51單センター小栗有以‼️

每個握過ゆいゆい既人‼️
心入面都一定有やっと見つけたお姫様既感覺 ‼️
ゆいゆい ‼️

負評全家過唔到中秋‼️